分左手既你地，開心返未呀？

話咁快就已經開到第三個post，希望大家既心態都有所唔同

上一個post
分左手既你地，入黎放低自己 - 分享至 LIHKG 討論區

繼續歡迎新舊朋友，一齊分享下，互相鼓勵下

唔開心唔好自己一個承受呀

冇話好開心 都冇話好唔開心
利申分手一年有多

邊有咁快開心得翻 黎緊又就聖誕

一樣
最多只能夠做到冇唔開心，但我知佢過得好開心

聖誕除夕過冬，可有節目嗎

等下個post開既時候，一定要貼返以前啲link係第一版

相愛的話，有幾困難都可以闖過，但條件係大家都仲好愛對方

今日同啲朋友行街，先發現自己兩個月無出去行過

淨係知佢過得好開心已經夠晒自虐

但其實我都唔知而家佢仲愛唔愛我
乜愛一個人可以完全唔搵對方，唔理對方講乜都唔想一齊返既咩....我從來無出軌打女人
但衰在分左手之後有一日個人亂左
爆左佢FB,email account....佢就開始對我好反感
我都唔知仲可以點挽回

唔太建議開grp
通常呢啲grp都好排外，sorry巴打

唔睇唔過問，但我有時都會stalk佢，個心都跳得勁快

agger
有左小圈子就好難容入

我想問下變左心既男人係咪真係唔會翻轉頭 小小回憶小小內疚都冇
佢比帽我戴但我哩一刻我仲好希望佢會翻黎 係咪好白痴

佢係覺得你幼稚，好小家，一齊左都睇唔到將來
不過你又係衰既，做得呢啲就預左冇後路

未開心過
不停做自己最討厭嘅運動懲罰自己
依幾日發現佢解block左我
就算自己無特別望佢啲野
都依然覺得好難受，佢block左我，我會舒服啲

利申，分左手差唔多一年

係呀，你好白痴，唔好話男定女，變左心就係變左心，你唔再係重要困個，而且有左第一次，就好易第二次，佢地只會諗點樣收埋得好啲 條底線冇左就係咁

討厭既運動

解block你可能因為佢已經完全放低左你

未.....

都分左手2個月
佢都有埋新女朋友
聖誕佢地實又po相
屌打我個心

因為啲grp通常都係某幾個活躍，某幾個靜，好快就變小圈子

唔好睇啦，block哂啲野啦，睇返盞傷心，而且係得你傷心

利申：仲味放低
分左手咁耐
對佢既愛無加
亦都無減

咩原因分手呀

其實分手之後一日佢地已經一齊左 佢呃左我好多野 我知佢唔再愛我 但我真係走唔翻出黎
我一直都呃自己講佢未玩夠先會咁 佢玩夠就會明我有幾好 佢會翻黎

我好討厭跑步
但係今年迫自己一有時間就要跑
其實可能做其他帶氧運動個人會開心啲
不過就係想做啲自己討厭嘅野

到以加呢一刻
我覺得佢都會番番黎搵我
因為我同佢一齊戈陣
佢都有搵番佢前女朋友

唔好咁傻，咁樣對佢黎講你只係後備，有咩唔滿意又可以搵過個，唔好覺得我講得mean，但你諗真啲就明，愛你既人，點會忍心傷害你

一個接一個，佢同你一齊好係愛你，定係想搵個人陪

一啲節目都無

一樣
專登返多啲工，同瘋狂做運動

屌，十鳩幾廿萬年前都講咗人哋唔要嘅嘢你做乜鳩要R爛自己塊臉去執返啫

我夠知啦

無特別

下星期去旅行居然想買手信比佢

傷住心留名

特登r工返
聖誕節3日同除夕都要返工

如果真係放低左佢，你咪咁做，未既話就唔好了

唔知幾時會見到有巴絲留名話終於搵到新既一個，或者復合返呢

好返好多心境唔同左 ， 雖然想追返但唔會迫佢亦少左好多搵佢

係今日突然想買手信

好快又情人節

未放呀
三年都未放

分手三年，天天都過得很好。但還是單身

如果呢樣野成為你人生既障礙，咁就真係要放低

點解呀，唔夠主動呀？

你同我一樣 而我都係咁諗
不過諗到可能佢會搵到個比我更好既就灰
不過自問樣樣已經做到最好

諗住約fd出 份工翻哂依幾日假真係會死

佢一上到大學
就應該係諗住飛左我
因為得聽日講
話佢講過我呢d咁既女原本上到大學就要飛
大學咁多靚女
佢開左學唔夠10日
就有個女仔中意左佢
因為我前男朋友係男神黎
所以我知一定好危險
當佢知有女仔中意我既時候
就突然對我好冷淡
戈陣中秋節
佢仲約好左我地一齊去賞月
但係點知 我地就係中秋戈日分左
佢逼我講分手
我戈陣係街邊小巷到喊
真好係辛苦好想死
之後佢同我分左一個月都無
就同左戈個女仔一齊
我好快就知道左
因為咁岩佢條新女係我家姐朋友
所以我知得好快
當佢知我知道既時候
就開始po佢同佢新女既相
成日屌打我個心
我唔明
點解為段感情付出咁多
但係無收穫
戈陣同好期待有佢同待過生日
點知生日又過唔到
好多日子都同佢過唔到
佢每個女朋友
都有陪佢過生日
唯獨是係得我無
唉
不過呢d唔緊要
我淨係想佢番黎我身邊

樓主啲回覆好有心機

唔好咁天真啦 人地依家攬緊新女風流快活呀 啪啪啪緊呀 醒下啦你

好地地忍左手三日唔覆佢 岩岩stalk佢
見佢like左新女友share出黎既語錄 咩22歲仲一齊就見家長 26歲仲一齊就結婚 幾歲幾仲一齊就乜乜77個啲
忍唔住wtsapp佢鬧佢 屌你新女咪22歲囉 like完帶人見家長囉
做咩做要騷擾我炸我wtsapp關心我 玩撚完我未

特登冇報聖誕更 FF佢會搵我一齊過

絲打block哂好過d
佢搵你你咪仲傷心，人地風流快活得你喊

其實我覺得我一直都係水抱
佢條前前女送比佢既野都味dum
仲要比我見到
仲呃左我dum左
以加佢前前女朋友有男朋友
佢先黎後悔
話咩錯過左就錯過左
我都唔刻意出黎搞到你地

一鳩樣

紅字係咩情況
不過你男朋友都唔方好得去邊啦
好心你搵個真係愛你既人啦，珍惜自己

其實我都係

因為我都想係呢個過程到成長，同大家講咁多野，有時都係講返比自己聽

依啲屎咪要啦
擺明恃住自己外貌好想玩番夠本 唔係認真同你有長遠發展
唔可以話佢錯 只係價值觀唔同
佢咁鍾意玩就搵番啲抱住玩玩下心態既女拍拖啦

好撚賤呀個賤男！咁佢點答

如果果個人無左你，可以過得更好，咁就唔好煩人啦，你根本都唔重要，人地當你係咩野，你地自己最清楚，努力唔係唔得呀，但都要大家都愛大家，而家你愛佢，但係佢做緊既野，係一個愛你既人會做架咩？

佢藍剔左我 逢星期四係佢同班朋友例見既日子（佢女朋友都係依堆朋友圈）
都預佢可能半夜先應我
希望我到時仲keep住嬲唔好心軟
都唔知有咩理由好心軟

其實我同佢一齊戈陣
好多人都話佢係playboy
係我唔信
以加我先知
原來有女上佢就受
我都暗戀左佢幾年
好難得先一齊到
我睇住佢由第一個女朋友
換第二個女朋友
再到我
因為戈陣我高一佢高三
完全係唔會傾到計
直到有一日佢扮醉add我
我地先有機會傾計
戈陣佢仲味同佢條女分手
一直係我面前扮可憐
但係佢全部都係假話
分左手之後我有同佢前前女傾計
先知佢將成件事調轉黎講

點解你覺得佢會覆你既？

可惜佢搵既女全部都係諗住同佢一世戈d
佢條前前前女為佢喊到嘔 界手 跳樓
佢條前前女同我就無咁誇張 淨係一直喊一直守護住佢

佢地岩岩開始熱戀，唔該你唔好咁傻啦，佢做既野根本無理你感受，就算佢搵返你呀，佢咪又係傷害緊而家果一個，先唔講而家佢女友點一齊，但如果佢真係搵返你，佢都係一個仆街

同是天涯淪落人 加油啊

無錯熱戀緊根本唔會記得你
當有嗌交傷心就會諗返你

然後搵你安慰，再hurt現任，再同你一齊，第二日又同返第二個

其實我諗我情況比較複雜 佢分左手有埋新女仲有一直搵我約我出街 半夜話醉左同我講好愛我好掛住我覺得自己提分手好on9唔知自己做緊咩乜乜77
我話我唔想做第三者唔想逼佢地分手 而佢話一個月內會比答案我
咁我就話我會消失一個月比佢過下冇我既生活 好好諗清楚
但佢唔夠一日就反口 一直噓寒問暖炸我wtsapp

我諗佢唔係唔鍾意我 所以覺得佢會覆
畢竟佢欠我一個答案

最多提早比答案我架姐

世紀大仆街，祝呢啲人生性病
絲打你睇到個現實就得，唔好做下一個蠢人，以後帶眼識人

大致上都係咁loop
咁當然唔排除搵返你同你白頭到老啦
但人地熱戀緊你勞氣只係自己傷

當你係後備同sp囉
最撚憎呢啲人，得一想二，唔好怪我毒舌，呢啲人唔配有幸福

我問佢同而家個個係咪開心過同我一齊
佢話唔係
我話但你話同我一齊有壓力 所以而家個冇壓力都會開心啲
佢又話唔係
都唔知佢想點 開心又唔撚要

唉無論佢最後決定係點會都係仆街

你地一齊幾耐？散左幾耐呀？

如果仲鐘意你點解又同第個一齊

唔會因為分手而唔開心 個條撚樣算得係啲乜

咁佢同現任分左手，問你可唔可以一齊，咁之後呢？你可唔可以肯定佢唔會出面有第二個丫！？
睇見都嬲，有啲人好享受呢啲感覺，覺得自己永遠有得揀，唔會因為傷害左邊個而內疚，而且佢地一試過偷食，一拖二，就會上左癮

唔通話係呀，同佢開心啲，你等我同佢玩厭左再同你一齊咩，咁樣只係拖住你，唔想無左個愛佢既人，咁佢有咩唔開心都可以搵你開心下，轉過頭又唔理你架啦

唔好意思太激動，唔係教你地要分手，但請你地愛惜自己，唔好比人傷害完一次又一次，的起心肝同自己講要搵個珍惜你既人唔該

無論男女
有一個人不論自己點對佢好或壞
對方都無條件對自己好
任何人都唔想失佢既

Sry 1999

尤其係你地啲女仔，好好保護自己，唔好乜都鐘個頭埋去送比人，唔好以為會有啲好浪漫既野發生，現實中，賤人都有好多，有人係為左性先同你一齊，根本無諗過同你有將來，請帶眼識人

要搵就搵個對自己好，尊重自己既人，會珍惜自己，我知好多野都係一齊左先知，但你而家呢刻知，總好過再浪費更多時間，為啲咁既人傷心唔值囉，人地既目標都唔係你

所以話男人唔壞，女人唔愛

問下大家，心裡面追求緊咩野結局？對方又係咪一樣？如果唔係既，大家會唔會為左對方而改，或者搵到大家既共識？可以有辦法磨合到？

但如果對方根本無呢個打算，甚至唔想的話，咁你地既將來係可以預見

一齊左七年 散左一個月左右啦
一直有拖拖拉拉 以為可以復合 因為我根本唔知佢有新女
上星期我開口問先知道 原來散左兩三日佢就同左第個一齊
我都唔知點解可以咁快同第個一齊

咪又諗呢啲啦

我啲朋友仲毒 聽慣左人鬧佢
冇人聽完我地故事會唔鬧佢仆街

咪係
過左聖誕節同除夕，情人節算係啲咩

有新歡就走左去既人，雖然你唔可以怪佢，但唔識處理呢啲情況，好難行得更遠

我既將來係無將來
新post留個名先

七年唔易放手，但佢可以幾日就有女
老實講愛你有個譜啦

我覺得你唔理佢唔好似上面咁講鬧爆佢
佢反而有機會主動返黎
你呢家降低價值佢就真係愛理不理

同埋答案有d嘢迫唔到出黎
我就係過來人

利申:一齊5 6年分左半年，同你差唔多一直拖拖拉拉係近個零完迫到佢嬲先少搵 同成長大

情人節一日姐

聖誕前幾日呀屌

聖誕節幾日呀屌

竟然第三個post

絲打加油
呢個無，唔代表第二個冇

通常都係衰衝動

感情問題，永遠都冇完既一日

衝動到咁無得反轉頭
有都要隔一段時間

我自己都係咁

我知呀 原意係想等佢試下生活冇左我會唔會覺得有我好啲而番黎
但佢一路炸我wtsapp 一頭又like條女啲19語錄我好嬲
忍唔住鬧左佢

繼續開呢類post，除左想大家幫助大家之外，其實都係想自己可以係同時學到更多野
相信大家都有呢種感覺，比意見人地，其實都係比緊意見自己，我好少同朋友講感情野，因為唔想比人知我軟弱既一面，但呢度冇人知，好多野先敢係度講

咁又唔係既 總有一日大家都會放低
兒家佢地仲未諗清楚同認清事實姐

咁多人失戀sosad

係咪痴左線 我諗我係新女既角色
前度一直放唔低ex 我覺得好傷心 呢d男人想 左右逢源 得一想二 佢自己就爽啦 但就hurt到2個女仔
唔想係3個人度拖拖拉拉 所以我退出 但求大家歡喜 無謂到最後不三不四

real
我係失戀之後 有兩個絲打都有感情問題
開解左佢地之後 自己都諗通

me就loop到清醒了 見到絲打咁都想佢快點醒覺

我仲日日FF緊佢會嚟搵番我
佢當時有女朋友都好照顧我
好錫我
唔開心會好關心我
依家佢同女朋友分咗手
但…………都冇話想同番我一齊
明明佢咁照顧我

依家先見到個cm 同我諗既一樣！!

佢搵你唔代表仲愛你，你諗下對一個人七年
突然失去唔多唔少都會有d唔慣咪搵你
同埋佢可能真係同個女仔唔開心呀
咪繼續搵你拖住你先囉

唔好期望太多會唔會覆你，我早排諗住r個ex吹水佢都無視
一開始係痛慢慢就無感覺嫁啦

失戀總在冬季 兩次都係

再quote就變金剛棒
想多謝屌我既巴絲打 唔洗唔好意思鬧我
你地肯為個唔識既人勞氣我感動同感謝都黎唔切啦
我認同你地話我唔愛惜自己 都明你地話佢一拖二過就有下一次
就算佢話揀我 我都的確會好唔安心
我諗佢唔會揀我 揀我等於放棄佢既朋友圈 因為佢現任係同一個朋友圈
犧牲太大啦 所以我冇咩期望
就算佢話個女仔離開左個朋友圈我都會充滿不安同不信
咁我依個月仲等咩？點解仲想一齊番？
我唔知道 只可以話愛情真係盲目
加上我硬頸上黎真係好固執 唔試唔親自仆街都唔肯放棄

同意
見到有人同我好似 覺得佢地好蠢中個頭埋去比人hurt
比意見佢地幫到自己諗清楚應該點做

分左手就搵返你，你都係後備後架咋
有女仲對第二個咁好
咁佢對果陣既現任都唔會好得去邊，你有冇諗過佢地分手原因都係你，雖然咁睇又好似仲好愛你，好唔其實我都唔清楚，等其他巴絲解答
因為我早幾日都有咁樣ff過

睇一睇日歷 原來岩岩好一年

你可以試既，你只係需要對自己負責，如果你諗清楚都係咁，咁咪去馬，人係咁架啦，我地之所以咁講，因為好多人曾經都係咁，一樣無聽人意見

我唔會講上兩年佢比帽我帶個陣我講過當我水泡都冇所謂 我會一直等佢
過左兩年我都冇成長 我真係痴撚線

呢種生活幾個月都嫌辛苦 2年點頂 快點解脫啦施主

人類總要犯相同的錯
我都成日講 做咩都可以 承受到個後果就可以
所以殺人都可以 你承受到個後果就得
經歷過佢咁多仆街野 我諗我承受到既

秋天>傷感的秋風，連呼吸也痛
冬天>lonely lonely christmas 街裡愛人一對對

佢番黎之後有乖番架
同佢一齊好開心 好放心做自己好似家人咁
不過係到講佢衰野多姐

任何感情變左家人feel 都姐係玩完
永遠都唔好當對方係家人 係不變 係不離不棄

I know that feel😢曾經我都試過好似你咁，就算我做啲咩佢都唔會理我，仲講啲好難聽嘅說話我聽。絲打，你要加油要搵個愛你嘅男人

有無分享？

唔係因為似家人先玩完 問題唔係淡左個啲
分手係佢覺得我想佢戒煙令佢大壓力
佢話掛住我個陣都有話同我似老夫老妻似家人
依個係我地都鍾意既相處模式

如果佢真係愛你既，佢會為你做出改變，哪怕少少，我覺得絲打你既情況比好多人都好

我好掛住佢

咁佢有新歡係咩玩法

我希望佢決定番黎既話真係會為我改

不過派過帽呢點，我點都仲有保留

佢好細路仔
成日做野都唔諗後果 上次分手佢喊住話好後悔冇聽我講
但今次佢都冇聽我講 我只係叫佢穩定地分左手先同朋友公佈姐
佢又講唔切咁 講完又即刻同第個一齊
冇同第個一齊都冇咁複雜

上星期俾人unfriend fb ig分手
不過都預左 已經係第三次冷戰
喊左幾日 而家冇乜特別感覺
都幾多謝佢unfriend哂
咁我就唔使仲有機會知佢消息

聖誕 返工啦

繼續俾人瘋狂無視中
到底可以點做佢先肯面對我
好似講幾多說話都無用咁

多謝
今日身體突然出現問題
啲朋友比佢仲關心我
我諗真係life must go on

你不如俾佢冷靜下
係你既點都唔會走既

知就好
重視你既人，你係會感受到

要喊既，快啲喊哂佢

但佢係故意唔理我想令我死心

佢覆左我點點點 燥左
我問佢：答左？ 佢話會唔煩我
我問佢咩意思 係咪唔洗再等一個月內既答案 佢話唔係
之後我話如果真係帶左新女見家長既話就唔好再番黎唔好再騷擾我

雖然關我撚事 但真係接受唔到一齊七年既我都未見家長依個一個月唔夠既新歡可以見家長

雖然係我衰成日話唔穩定拒絕上佢屋企食飯

一齊咗3年，分咗手都差唔多3年...
一個人嘅時候始終孤獨啲，可能我個人較為負面

一直煩住佢 然後靜幾日睇下佢會唔會心掛掛？

佢都有答案了，咁你而家有未

3年，要放低一個人都嫌太耐，唔話你唔夠愛佢，但人一定要對自己好啲

試下，但佢會唔會覺得佢目標達成

仲愛對方 點解要咁就放棄

麻煩你好好放低啦
佢都做出呢d 野
你仲千方百計幫佢諗藉口

老夫老妻？
相處有幾舒服 但始終就係拋棄左你
認清真相啦

分咗手之後自己混混惡惡咁過，
做啲咩可以令自己充實啲

新post發放負能量

全因你根刺無放低
仲想圍住佢黎轉

一日唔認清真相 做乜都係為左佢

做運動，搵新興趣

咁佢仲愛唔愛你丫

俾女朋友飛左
佢block晒我所有野
完全唔會揾到佢 但我知facebook可以message佢
但我都仲好想開個新ac
同佢講一返說話感動佢
我唔期望一齊返 但都至少做個朋友
我係咪好傻豬？

過來人身分同你講
你不斷咁煩只會繼續無視
到一刻你發覺佢完全唔理你
你就會後悔點解之前係咁煩佢

愛 佢覺得個問題解決唔到先斬纜 點先可以令佢相信我哋可以解決到 好辛苦好辛苦

岩岩分左

新post 繼續中bug

行動表示
唔係用言語去説明佢
但如果佢要空間你你都比唔到唔體諒
咁佢點信你解決到

雖然冇再見，冇再聯絡，
但係個心始終都仲有佢

係咪要完全放低ex，先會有新開始？
依家咁只會浪費自己時間，停滯不前？

好驚之後一直都係咁樣生活落去

好驚佢會覺得我好煩 好痴撚線

未
成日都諗起以前既日子
會成日睇佢ig
仲好似識左第二個

應該點？唔再搵佢？

光明正大咁做，咁樣偷偷摸摸只會更加負面
如果你真係要搵既話

短時間內

又變金剛棒

點光明正大做
已經俾佢block晒所有野
佢見到我都要調頭行
其實我冇得罪過佢
又冇出過軌
又冇做啲對佢唔做既事

岩，你呢家搵佢你自己都唔可以平心靜氣同佢傾啦

雖然真係完啦，今日我重睇到你嘅whatsapp重可以笑得出，我都唔知自己點

唔試唔會知 下定決心就乜9都試下
加油

我明
我都覺一直幫佢諗藉口既自己好on9

絲打咩感情最後都會到親情
如果到親情就分手係咪永遠唔結婚先

我未分手

但依家覺得越嚟越辛苦
成個人好灰

分左三個月開始習慣冇左佢 其實大家真係唔夾

人地都做到咁啦 再痴埋去只會令人覺得煩厭

覺得段感情差唔多到瀕死邊緣

點解咁講

我知 所以我都唔認同之前有位巴打話變親情就會玩完
我同你睇法一樣

其實點解分手

都好難做得返朋友 除非佢仲愛你or 跟本無愛過你

俾人block撚咗了

反效果了

所謂親情無得再行落去只係吸引力無哂姐

話左

巴打我想問你之前話同我一樣係點？

既然做咩都無用
我唯有都消失吧

有咁既事？幾日無入黎忘記左

太chur唔係一件好事，你都需要冷靜一段時間

太chur啦，所以我比佢無視兩次都唔敢再搵

同是天涯淪落人...你既感受我好清楚
你想做既野我都好清楚
文字同對話我未必可以幫到你
可以做既只係俾時間對方
又或者你可以搵我地傾計

一個鐘前only

話左你架啦

佢話拍拖前未諗清楚就同我一齊
其實唔係真係十分鐘意我
但明明拍拖果陣真係好sweet好sweet
佢讀緊asso 讀書好大壓力 特別係今個sem
佢係真係勁想入u啲人
但開sem 佢忙之後 個人就變晒 我唔知關唔關事
之後就開始唔多理我 我點氹佢都冇用
最後佢單方面提出分手 block晒我所有野

別被過去拖著腳步

聽住先啦
快啲約下人分散注意力

絲打咩感情最後都會到親情
如果到親情就分手係咪永遠唔結婚先[/quote]

睇黎你唔明我講

dllm 個app 唔識自己cut 金剛棒真係好煩...

我都好驚佢block我所以唔敢再搵
之前炸到佢嬲，我刪哂佢d嘢佢自動叫我咪諗咁多
之後再搵都好冷淡呢家無視

是咁的
我同佢拍咗已經半年多少少
但呢排同佢開始成日都嗌交
佢發脾氣，我努力氹返佢，忍耐吓，好返之後又會因為嘅小事而發脾氣

佢之前發脾氣係會鬧分手，不過佢之後應承咗我唔會再講…

但依家，佢又一次鬧分手
原因係，我灰剔咗佢
但其實係我果陣忙緊，覆緊其他人
又唔係打算唔理佢

竟然因為咁小事而鬧分手

依家有踢翻波
另外，學緊日文

希望係行緊正確方向

佢都block得你 你仲認為憑說話可以感動？

佢block即係唔想俾你搵

繼續生活 成長 方向就正確

岩喇 學多幾樣野

唔知
純粹想做啲野 唔想令自己後悔

方向正確
學野打發到時間之餘仲可以裝備自己
將更好既自己送比下一位

多謝咁多位巴打嘅安慰

頂唔緊的話上嚟抖下氣真係好啲

如果講哂想講既野都係冇回應就要接受
唔想後悔 要任性可以
但最後要識醒 面對現實重新出發
個個都會失戀架啦

送俾下一位

你既命中註定等緊你架巴打
緣份依啲野講唔埋既

要為佢喊既 已經喊哂啦
咁岩分手個個星期返學又多野忙
個陣叫少左啲時間諗
慢慢 慢慢就開始無感
然後發現我的朋友其實很好

我都係 平時同家姐都係打打鬧鬧互串咁
佢知我分左手陪左我好多 講左好多從來唔會講既好warm既說話
然後望住啲朋友chur緊deadline都係屯門撲出黎尖咀接我收工傾計 好感動
有啲朋友明明本身忙到通左幾晚頂打算訓 一收到我電話就落街搵我捉我上佢屋企傾通宵
真係好鍾意我啲朋友同屋企人 佢地真係好好好好
所以幾傷心都絕對唔會諗自殘自殺

可能佢覺得大家冇共同目標

患難見真情
好彩身邊仲有少少朋友

咩共同目標

已經好忙 又唔係特別鍾意你
所以唔想浪費時間係同你拍拖上
就算你話唔成日見 可能佢都唔想分神係你身上

咁快就開左第3個post

樓主我追左你3個post

係 真係身邊每一位朋友都好好
佢地知我次次分手唔開心就唔食野 所以一直輪住約我要睇住我食野先安心
不過依排唔洗點上堂成日走去番工 冇人逼我食野就冇食野lu 完全冇胃口
見到身邊既人對我咁好有時都會唔捨得要佢地擔心

突然覺得好熱血
巴打/絲打都可以分享下，呢度每個人講既野我都有睇，但未必覆得哂

通常啲姊妹都係咁
我啲兄弟就話同我打機，好多謝佢地，不過我都唔打機既

F5到起繭

睇完你個post，絲打，趁單身好好搵啲目標做下，增值自己，為將來打算都好呀

呢個鍾數睇緊人直播打機，雙手好得閒

不要讓她/佢成為你的所有。
佢可以係你人生其中一個重要既人，但唔係全部，每個人都可以活得好好，我心入面都有個咁既人，但唔會比佢成為我人生既障礙
下次再見，我會係一個活得好開心既人

感情，學業，工作，依家連健康都出現問題
好down
不過依家無時間去諗佢，叫唔叫好事

麻醉下自己
去做下運動減下壓，啲野慢慢做

[/quote]
係 真係身邊每一位朋友都好好
佢地知我次次分手唔開心就唔食野 所以一直輪住約我要睇住我食野先安心
不過依排唔洗點上堂成日走去番工 冇人逼我食野就冇食野lu 完全冇胃口
見到身邊既人對我咁好有時都會唔捨得要佢地擔心[/quote]

通常啲姊妹都係咁
我啲兄弟就話同我打機，好多謝佢地，不過我都唔打機既[/quote]

笑左 男仔通常唔太識安慰人 通常係陪你打機同飲酒
不過知道身邊仲有班兄弟陪住已經好過左唔少
其實失戀同人傾 人地屌自己既野自己全部都識諗

逐件逐件慢慢解決啦
本身做人就會係不同方面遇到問題 咁岩你心情唔好先特別失落姐
No big deal

有啲說話要人地講出口你先明，有啲野又係只有你自己諗通先得，但無論點都好，有班人係你身邊支持，你先會覺得自己唔係冇哂所有野。
放開自己，你先發現呢個世界仲有好多好事

哩啲真係知己好友嚟

咁快爆post

仲已經推左咁多頁

晏就行左陣街，一睇個post就見到994個reply，即刻開新post

推得好快 希望一個月後個po仲係到

講得好中
我心入面永遠都會有你
只係我地生活唔再重疊
下次見面既時候希望我會變得更好

依句野真係好傷感
不過咁深刻 就算我放低左佢 心裡面都冇可能忘記佢

同佢生活唔再重疊
無機會再同佢傾計同見到真係好sad
但都要學識接受現實

永遠都唔會忘記，只能做到提返起既時候都唔會有心痛既感覺

慶幸我仲有目標
不至於行屍走肉

有目標好好 咁就全程投入個目標到啦

放低左之後應該憎到佢死唔會再有任何留戀
開始有少少唔想要佢了 唔甘心比佢當水泡
應承自己一個月後既答案都係唔要我既話就係時候blk哂所有野

其實我仲嬲緊 希望嬲完都係咁堅定

比三四年前好翻唔少

努力中
好矛盾既心情
開始冇咁留意佢
但我又唔想自己咁

喪妻的退休人士

我都係咁 有時會刻意要自己唔開心 刻意要自己過得唔好
因為覺得分左手既我應該係唔開心 所以刻意要自己過得差 要訓唔著要食唔落
但係咁係錯架 順期自然啦
開始冇咁留意既就等自己慢慢放低
唔好覺得自己應該仲好痴情而刻意去諗佢

Rip

但我唔想放低佢
我怕自己真係會放低

要活得精彩，兩個人的份量

你望都望冇人回冇人入啦

放低咪放低，你堅持緊啲乜野呀

遲下改post名，要係正面啲

比個時間自己就好，個時間到左就真係要振作起黎

放低佢迎接下一個仲好啦
放低左唔代表你唔專一

入黎吹水呀麻
最好係我唔洗入黎放負添

我應唔應該問佢拎翻我啲野？

真係想拎番定係想搵個藉口見多佢一面先

分左一年 未

今朝9點返工到而家都未收工
好撚正，唔識攰
好似乜野感覺都麻木晒咁

咩工工時咁長呀巴打

仲鍾意但冇可能一齊番？

呢個世界咁大，每日都有人開心唔開心既，入得黎分享，都係想聽下意見，可能有人有咁既需要呢，同埋大家都可以keep住分享下，唔一定係唔開心野架嘛

保重身體呀

放負係我嘅工作
唔好搶黎做

我覺得係both

岩呀，拎返原因係咩，如果純粹想見面就唔好了，同埋點解分手呀

分左半年
一直無咩野值得開心
返工放工返工放工
搵到錢都唔太開心
始終想有個伴

如果人地block你 你就理下人感受 俾空間人抖下啦
一味就係想講自己既心情 死纏爛打人地憎多你兩錢重

係有心改就 留番日後再講

永遠無可能 半放低
其實係放低既 只係好hurt 信唔返人

佢話想專心讀書但我所有家人同朋友都唔信依個理由我覺得係淡左無哂feel

IT工程，今晚應該都要兩三點

早個post都有人係呢個原因架
不過淡唔淡呢啲，你自己最清楚既，有冇試過咩野可warmup返段關係呀

我都最後一年讀書，都要開始搵工

好似就係我黎

我怕我放低左佢都放低
咁我地就唔會再有機會

係，一味講自己點對佢好，但其實有時都要睇下對方感受。
唔係你對佢好就得

唉，一次過咁多樣野一齊嚟，覺得好煩
健康問題影響學業，就嚟exam
感情方面無得救，係等時間沖淡一切

分左手最怕對愛情變得有心無力
唔知點樣去愛下一個

未打哂就發表左
佢wtsapp都好耐無乜點覆我喇
但之前出街都又keep住sweet
我有同佢傾過維繫感情
分手都分得好突然

慢慢先發現 原來愛一個人係可以咁累

可以做既係暫時唔諗
到我達成我的目標
你可唔可以同我一齊慶祝

你放唔放低唔會影響佢放唔放低架wor
我都有咁諗過呀，但你又有冇諗過，其實而家先係佢想要既生活，你想要佢，你又肯定佢都想要你呀？

好同意今次我已經頹到咁既地步
下次我已經傷不起了

分左手兩年幾 仲係好掛住佢
一年前佢同左我曾經最好既朋友一齊

比多少少時間自己，ready好就得，當你感受到人地既愛，你都會好自然去投入去付出（好似係）

好慘有種雙重背叛既感覺

同意 blk得你短期內都冇可能一齊番
改變下自己 過左段長時間都仲鍾意 人地又仲單身咪到時再試下

拍拖係攰架啦，但追求既，就係付出既時候，對方都會比到幸福你嘛，果刻既開心，往往大過之前既付出
（講緊仲一齊緊既人，分左手果啲不在此列）

可能無左我既你會比較快樂
離開不應再打擾愛人
樓主你岩
我會用最遠既距離去等你

我覺得最好唔好同啲好自我既人拍拖
就算你對佢幾好，有咩都係以佢為先
但有咩事發生佢都只會諗自己先
久而久之其實會對段感情好心淡

等乜鬼丫等，你唔屬於邊一個人的，你需要做既就係做好自己，係佢鍾意你既，點都會諗起你，唔鍾意既，話之你企係佢門口

我都試過 早兩年最錫我我又最錫既爺爺因為有長期病太辛苦自殺左
葬禮前一日收到一個好fd既男仔朋友電話話佢女友同我男友有路
個陣真係好想死左佢一了百了 覺得自己係全世界最唔開心既人
而家捱過左 諗番轉頭都係輕輕嘆一口氣 好彩冇做傻事

我又來留名啦

我真係唔想再同人一齊
唔知點去維繫一段長既關係
就算做好自己，都無辦法肯定對方唔會變心
都係為自己生存算啦

係咪個個分手都會咁諗，會有咩令到你改變諗法呢

其實我有諗過一了百了
但真係好彩有呢個post俾我講下
同埋發現身體有事個陣，屋企人好緊張
所以依家無咁諗
我相信黑暗既盡頭會見到光明

唔洗怕依啲野 夠愛既就唔會比過去綁住
希望你遇到一個夠愛而又愛你既人

最難捱既階段都捱過左，就會發現，其實無咩野係行唔到落去

搵個佢愛你多過你愛佢既人囉，唔怕佢會走，而你都肯定自己唔會離開佢

你岩啊巴打
今日開始
要做好自己

真是咁容易就放得低咩

我有咁諗 亦未有野改變到我諗法
不過相信總會遇到一個岩既人用行動話我知佢願意同我一齊努力維繫一段長既感情

不過而家有人追我都唔會拍拖啦 因為知道ex一搵我我一定仆番去
啲人成日話新一段感情係最有效幫你放低上一段感情
但我寧願永遠行唔番出去都唔想做仆街

冇錯
第時再諗番轉頭 其實而家都唔係好唔開心姐

分左手兩個月
由一開頭成個人都係好頹好唔開心
去到而家開放番自己 想搵一個值得自己擺心機落去既女仔出現

利申：一齊半年 試過去旅行

原來去完旅行再分手真係可以好傷

無人講過容易，但你首先肯行出第一步

冇變

好快你唔會咁諗架啦，然後到時會話，多謝條仆街飛左我，先搵到而家呢個咁好

放低左咪好
利申 一齊左七年都冇去過旅行 好後悔 覺得差咁啲野
原因係條仆街仔懶唔番工唔搵pt唔搵補習所以冇錢去但又唔想我請佢去 同時又唔鍾意我成日同朋友去旅行唔留係香港陪佢

呢位巴打好似係我既相反

一啲都唔容易 所以要入黎同人傾下計發洩下

我專責放負能量

去過旅行仲難放低呀..
之前果排我連泰國都唔夠膽諗...
我寧願我地當初無去旅行

我精神分裂
一時瘋狂放負一時又正能量走去鼓勵人
不過forever支持自虐療法 痛到最盡自自然然識醒

其實梗硬同另一個人開始
唔會有好結果
好快散

唔係我唔想放 但我真係無能為力

話咁快分左手半年喇，時間真係過得好快
不過仲未放得低晒 雖然已經知佢對我係絕望 但始終唔想面對 成日都同自己講仲有一線生機 話唔定有一日佢會搵番我 但分手既原因明明大家都有錯 我覺得佢做錯個樣野仲衰撚過我做錯既好多小事 好想佢會知錯 番番黎我度

No offense 其實歸根究底 個原因都係無左感覺

叫我負能量隊長

覺得一齊左咁耐都冇去成旅行好可惜姐
本身佢今年final year話左會同我去gradtrip
佢話想去雲南 我話去邊都ok
隔左一星期佢好興奮咁同我講話想同一個朋友自駕遊去雲南 係深圳直接揸車上去 睇哂路線乜乜77
我問佢 你又話同我去既？
佢表情話我知佢根本唔記得講過要同我去雲南
佢只係求其up氹我 其實佢啲計劃入面根本冇我 望住佢講得咁興奮我真係灰撚左
同朋友去grad trip緊係ok啦 但係做咩冇啦啦呃我 我又冇話要跟你去雲南

一齊返，仲可唔可以去返以前咁？
有啲一直建立左既野，突然無哂，然後就多左條疤

又唔係咁講呀 積小成多呀巴打
錯既係小事但積埋積埋都會令人好失望
雖然我唔知你地分別做錯咩事 但你話想佢知錯 你又改好左自己未先？

咁又幾hurt 佢plan入面，原來係無自己

咁你更加要醒

韶華絲打得閒上水報平安

手指巴打真係好介意有疤
我覺得錯咩都好 錯一次可以原諒
但再有下次

係 當我想補救既時候已經太遲 冇左先識珍惜 人就係咁犯賤
再加上個下佢做左樣好撚錯既決定 到而家我都會心up

借返黎既幸福 又有咩意思

只係想同佢傾下計就滿足，儘管已經很冷淡。

但係我好堅強，頂得順，我只係想知道佢做緊咩

我覺得如果可以一齊番 會好過以前
不過我冇咁既機會

係架，有啲野發生左，就永遠係個回憶到，就算幾努力都好，發左生就係發生左 而且你唔可以再好似以前咁相信對方，因為，你發現原來佢真係會呃你

中撚晒 佢都係咁講
一次一次失望 就會變成絕望。
我？改好左喇 不過比唔到佢睇咁解

一諗起係咪個心唔識跳，人要向前看呀

今日真係好傷心呀
聽日一定會更唔開心架姐
係咪呀？ 屌你老母

真係唔明點解佢會完全唔記得講過話要同我去
講大話都對下口供呀
真係好記得佢個興奮樣 話有其他fd想加入 但佢只係想同本身約定既朋友兩個人去 唔想有其他人
心諗 咁我呢
提完佢之前明明話係要同我去之後唔想佢內疚
仲要扮冇事問佢想幾時出發 去幾耐 比哂反應話 ：哇好似好正咁呀
屌 灰撚到仆街

You know that feel
個個都話要向前行 但真係會無左個動力去繼續

未準備好姐，試下唔好再睇佢啲野，真係做到呢步，好快無事

係架 其實你每一次做錯一件小事 佢都比左機會你去改
耐左心淡都正常呀
未到佢真係離開你你都的唔起心肝去改 人都係犯賤架未到冇左都唔識珍惜唔識努力留住人地

分左手2個月，仲未捨得del wts 紀錄 知自己唔可以再愛佢，亦都無可能一齊翻。希望俾1年時間自己放低到

我曾經都犯過呢個錯，不過當然係小事版，果陣都咁比會鬧過，然後果次開始，真係上心記佢講既野，不過之後就係佢做唔到了

唔洗一定要del既，封存都係一個好功能

對唔住我笑左
巴打做下運動，分散下，夜晚就睇下片，睇到攰就訓啦

唔一定要刪既 始終係開心既回憶
知道冇可能一齊番既話頹多陣就企番起身啦

開心返 因為我遇到個對我好好既人
祝大家快啲放低前度 揾到更好既另一半

三個post入面少有既成功例子

有一齊去過旅行好難放低
咁我係Long D咪仲大獲
每次搭飛機都諗起佢

應該過每次想plan去旅行就諗起佢

恭喜哂你

未放低既根本做咩都會諗起佢
IT工程進行成點

我都想開心返

聖誕節先攞命，出到去朋友就一pair pair,我就眼啤啤，係搵都搵單身既朋友出去比較好

等緊美國佬覆，慢到死
今晚應該唔洗飲酒都訓到啦呱

做左十六七個鐘啦wo 一定訓到啦
鐵人咩
通常一直訓唔到突然訓得番會訓極都咁攰

我分左手兩年幾都未捨得del
換左新手機都係死都要過返啲紀錄同啲相
知自己唔可以再愛佢，亦都無可能再一齊返。
知又點 一樣係好愛

我諗我都會唔捨得del野
放唔低咪放唔低囉 最緊要唔好太影響自己生活

有啲野真係唔好del唔好扔

可能十年廿年後睇番 你反而會慶幸呢個人曾經活過係你既青春入面 無論佢留低既係好係壞 至少 佢會令你成長

我都好後悔扔左ex d野

唔del就會好似我咁
岩岩又見到佢同朋友出去玩嘅相
彷彿分手對佢黎講就好似乜事都冇咁
或者真係可能冇我 佢生活得仲快樂
但係我個心好痛

仲記得一年前 我岩岩過左生日
ex突然搵返我 約我出黎 話有野同我講
嗰陣真係滿心歡喜 以為可以一齊返
點知原來佢係同我講佢同我frd都鍾意對方
但我frd有情緒病 佢怕我嬲怕我鬧佢 所以唔肯一齊
ex就想我同個frd講我唔會嬲唔會鬧佢

心情跌到落谷底
做得太過火掛 我怕我一放手就要永遠失去佢嘛
原來做咩都係無用
我驚咗㗎啦 唔敢再搵 再一次成個app del撚咗
怕騷擾到佢
唔想再抱有期望 堅持唔住了 連朋友都唔想再見

hi

我好明你感受 事實證明一放手就真係永遠失去佢
分左手頭個年我都係被ex block左
係最後佢有野搵我幫手先解左
或者對佢黎講我就係咁用

無諗過放手 但我已經咩都試過
都係自己一個人最好 唔會傷害到人 又唔會俾人傷害到
貪戀幸福 最後都係仆街
我是抵死

認撚同

猶豫緊分唔分好⋯⋯

兩年了，但好似點都磨合唔到，但有進步，但點都好似差啲咁

分左一個月後復合左
一開始係佢話厭所以散（同識左班仆街friend)，hurt到我仆街
後尾過左冇耐話掛住我又睇清楚班friend
我原諒左佢，一齊番個幾月但發現自己已經變左
好難再相信佢同愛情

分左就番唔到轉頭架喇

但兩個世界差好遠
兩年拉近咗少少
我覺得唔夠

兩個世界差好遠都未必係壞事
肯了解對方既世界既話可能會係對方既世界搵到自己未見過既野
都幾有趣呀

我無⋯我從來都好討厭，例如我就唔番教會同佢番教會
已經two different ways

訓唔著返黎留名

教我如何開心

原來真係只要一張相
就可以令到我訓唔著
明明已經返左18個鐘工...

已經分手兩年半 同你地一樣都無話會特別唔開心
但係有時個人會突然好頹 對乜都提唔起勁
頹廢兩三日 又會搞到好夜都未訓
知道佢過得開心 我就無咩感覺
但我想自己都過得開心

已經頹左幾個月
乜野都冇動力去做

咩相啊巴打

去旅行前分手真係好痛苦
然後有機會去旅行個陣復合
之後番香港幾個月後又會散
無限loop

其實唔會開心翻
好似係

只係時間耐左 沉澱左
嗰人好似recover左啫

嗰心永遠好似缺左一部份咁
所有經曆同回憶都只會隨時間慢慢封起晒

就算再遇到其他人
嗰心態去都會唔同左
自己亦唔再係同一個人

講真
Social Media嗰啲就block左佢啦

就算block左都會諗起
但肯落手block都表明左一種想有改變想企翻起身嘅態度

我最近都失戀，分享下睇法比大家
趁依家咁傷心厭世，一於做d平時想做又唔敢做野既野，又或者學d一直想學既野，學到拎到d成就感返黎。要令自己進步，令對方後悔，就算對方冇感，但你都進步左，為下段可能出現戀情做好準備

認同，放唔底既真係要block/unfollow, 你需要更加多時間去沖淡對對方思念，不斷睇住只會加劇個種思念

不到長城非好漢

受左傷 要療傷 對愛情提唔起勁係正常既

肉體受傷都要時癒合 更何況心靈

唔洗擔自己將來識唔識愛 愛情唔係絕症

你扑親流血 斷估唔會擔心自己行唔番掛

加油 充實下自己

心想復合 但實際就乜都冇改過

當機會一到 你就會後悔

瞓醒又推幾頁
加油大家

分左手差唔多三個月
分手原因：對方唔想拍拖住
其間都仲有聯絡
不過琴日講哂自己既心底話
對方都係唔撚明
就覺得自己要放下執念
人係唔應該不斷咁去挽留一d唔屬於自己既野
Sorry for 1999

分手原因 係冇feel 唔係唔想拍拖住

唔想再去探究

真架巴打，唔好再睇佢啲相啦，咁樣只會越走越深

唔想同你拍拖，因為同你一齊唔開心

同意，當刻最緊要增值自己

每日負能量

記得有位巴打講過 stop finding for happiness from a place where you lose it

呢個都係我當下既困難，雖然仲讀緊書，但啲圈子都係固定哂，諗下靠朋友識，fd搭fd咁

至理名言

呢度識下網友 出黎食下飯飲下野 以前高登都識左d

續前面，終於正式散左，仲要係悚佢提出
但係出奇地唔係太重sad既感覺

讀書好易姐，出黎做嘢先難

唔通要人似你一樣咁頹咩
你又唔係人地生活既全部 冇左你人地仲有好多節目架

同緊自己講

你估我又好開心咩

我都係讀緊書果陣識ex
而家做緊野 女都冇個

靠fd介紹

你終於上水啦
我都係咁 初初分手都同搵朋友飲野同喊
後來愈知愈多 好傷心
啲朋友問極咩事都懶得再講 唔想再諗起 想收埋自己
見到人都係擺個開心款出黎
真係好怕啲人再問我同ex仲有冇咩進展 一講一諗到就痛到癲
不過又會上黎呻下 可能大家都同路人

唔知如果我ex搵我復合既話我會唔會似你咁呢

如果兩個人一齊都唔係開心，純粹係習慣，咁都好難走落封

我驚係度搞grp，一黎要排開左啲新朋友，二黎好易比人label做mk 狗公post
到時有罵戰就無謂，入到黎都係想放低自己啲感情事，唔想有咁大壓力

早上口夜晚都係咁，但要堅持住，因為你既目標係將來既自己

習慣 同唔捨得係致命點
成日都會好想搵佢
所以先上黎搵人鼓勵下我

如果你真係覺得一齊返，可以好似以前咁開心，而大家都仲好愛大家，你覺得唔係得你一個努力緊，咪搵囉，但如果對方真係想完結，咁你就忍下手啦，因為繼續落去只係得返你一個辛苦

多謝巴打

原諒我直接講句呢個世界唔係你唔放手佢就唔會走
當你接受呢句説話你就識點做
無論你放手定想追返

我都想知
個fd話咩一齊去做下義工識男仔
但我都唔熱心做義工 一陣識到個好熱心服務既就仆街
唔想用假興趣去識人

興趣班？

我明白呀 我知道唔係自己唔放就拉得番番黎
最近都有少少放棄既念頭 進步緊啦

有情緒病真係吹佢唔漲冇得唔體諒
朋友個男朋友既ex有情緒病 自殺過
所以佢男朋友仲會同ex出街 好關心佢
又話驚佢ex受刺激 所以唔想公開
朋友初頭都接受 但真係有啲介意 又唔敢話佢男朋友 最後比人飛埋

咁咪好
之後既嘢之後先算
好多嘢話唔埋 有一刻可能撞到又一齊返
總之自己要企返起身先

之前依到有人話好怕自己真係會放低
我諗我而家都有少少咁既心情
突然發現自己一直等一直好想要既野好似已經唔係幾想要了個心情好奇怪
好似覺得自己唔應該係咁咁
有冇過來人

不過講就咁講 到我見到佢應該又會想要

仲係好唔開心，雖然分左兩個幾月
依幾晚仲諗到佢訓唔著，希望今年完之前可以放低

唉

分左手年幾 琴晚聽到佢d事又唔開心到依家

我都好掛住佢啊

話我厹又好乜都好
自己開始覺得，既然以前發生咗嘅事都已經無得番轉頭
倒不如認識過新嘅人
有緣的話仲可以發展落去

若果有巴絲打覺得自己算係放得低一部份嘅話，不如喺呢度同大家做個朋友認識一下對方

你開始習慣呢種生活開始醒覺
唔需要諗想唔想要你問我我都會答想
但唔特登去諗 有機會再聯絡先算

因為一齊返都未必係心目中既佢了，大家都變左

呢度個個失戀，好易做錯事

多中女就真（好似係）

岩
完全習慣到而家既生活再算

肯放低過去去認識新既人拓寬圈子係好事
希望你識到有緣既巴打

同fd貪平報過工聯會個啲 冇想像中咁多師奶
但好多情侶

我都係好似你咁

厹咪厹啲

加油絲打

真係好撚傷呀屌你老母

我老母無辜嫁屌我算啦
喊下發洩下啦

每個人失戀都會傷 過左海就係神仙
上黎打發時間啦

同意 其實唔係咁鍾意另一半係同一個圈子
覺得分左手好麻煩

其實係咪好多時係敵唔過新鮮感？
我想知應該點樣維繫

冇答案架啵 就算靚仔靚女 明明好襯都會分手

大家係咪都會講好sweet既野？
雖然無得救
但佢以前成日話我唔識氹佢
有冇人可以過兩招俾我
睇下下次可唔可以用到

我老母無辜嫁屌我算啦
喊下發洩下啦[/quote]

已經食緊一日一餐 仲要日日瞓唔著 好彩就完sem
個exam炒撚咗佢算

最撚慘嘅係雖然佢block咗我但我哋個共同圈子唔quit得
我幾撚時會死

你巴定絲呀？
仔既就搵fd去飲酒
女就搵fd一齊盡訴心中情數臭對方
同如果你係巴我會quit gp

共勉之

真紅字
自我封閉冷靜下先 死唔去再搵fd sem break癲下
gp呢啲算啦 真係唔quit得 只係又要睇住佢出聲覺得好撚痛啫

呢個狀態真係唔知點溫書
成個sem都無溫過 但明知每個sem都好重要
利申垃圾asso

自己摺埋冷靜下都係好事
要喊喊盡佢聖誕咪約fd去玩下

gp個到如果你block埋佢都睇到佢出聲嫁
如果無得避咪教無聲無提示唔好望

加油啦

真係 好想好似佢咁灑脫

有心同你長遠發展就唔會敵唔過新鮮感
依個人唔係最後個個人姐

開心唔到

雖然係好辛苦
但頂硬上 我努力緊

瘦左靚左吸引個新既番黎
到你放低既時候就會覺得佢係咁出聲好煩

避唔閪到呀屌 已經無再出席任何活動
聖誕真係唔知點算 伴隨住仲有生日 年年生日都過得唔開心 彷彿我出世就係一個錯咁

加油 我就無信心我會好得返啦

我會同你講生日快樂
可能到時已經開心番呢 朋友同家人都好重要架

唔撚想再拍拖 暫時啦 唔知以後會變成點
但一次又一次信晒個人 變成我唯一精神支柱之後 都係要將我掉低
咪撚玩啦 我真係玩唔起 崩潰㗎啦

我都係咁 明明呃完我我又再完全信任番佢兩三次佢都丟低我呃我
要學識唔好將生活重心放哂係一個隨時可能離開你既人身上
都係朋友同屋企人比較可靠
覺得已經將最好既自己消磨哂 對愛情已經冇人冇力

過一排唔會咁諗架啦
你最近經歷咁多，唔開心都合理，慢慢黎啦，溫書啦，exam啦

咁岩呀我生日親都過得唔開心
近幾年生日決定純摺埋咪煩我

聖誕搵fd陪下囉，實有fd得閒既

聖誕番工點睇

打算考多幾個牌

Google

期待緊自已既轉變

一好唔開心就好想嘔
真係去過google睇下正唔正常
原來係正常

多謝定先 唉 都唔知為乜

世上無一個人係可信 跌咗咁撚多次都唔識汲取教訓

尋日睇返晒自己啲日記
發現全本都係唔開心嘅嘢
原來我年半前已經提醒過自己無人係可信
而家又要傷到一仆一碌 真係抵死 要警告自己唔好再信人

只係因為覺得已經無可能
唔到自己唔放
但又唔捨得
我明啊

一食親嘢就好心痛好心塞
係咪有厭食

生日唔開心真係詛咒嚟 年年都中

分左手四年
我從未有一日開心過
只有不斷諗我同佢一齊既時候
既所有回憶 過得好辛苦
最近同佢傾番計 佢話只所以同我傾計
始終我地都有好多回憶 聽完之後我幾開心
原來佢一直都有記住我地一齊呢九個月既回憶
但無啦啦佢又block左我wts同ig 點解明明話可以做番朋友 明明話有好多回憶 但點解要block晒我啲野
點解連比我關心你同埋同你傾計既權利都要沒收埋
咁樣對我公平咩？咁樣一開始就唔好比假希望我啦

但佢冇體諒過我
我都有情緒病仲要因ex而起 我都自殺過
佢都好清楚 我唔求佢對我好 只求唔好再傷害我
兩年半前分手 一年前先開始叫控制到自己
然後佢就搵返我 係佢面前我好努力㩒住自己
我陪佢搵個frd 同佢講我唔會鬧佢
ex係我面前攬住佢 好溫柔咁氹佢
成功安撫左frd既情緒後 ex就叫我走先
個陣係凌晨三點 我自己周圍行 不停既喊
返到屋企 忍唔住 拎起把𠝹刀 一下一下咁
好痛但都唔夠我心咁痛

係我介紹佢地兩個識
我以為我地拍左四年幾已經好穩定
加上frd都有男朋友 一樣係四年幾
有段時間我好介意ex同佢有接觸
因為我有種唔好既預感
事實證明我真係岩 但已經太遲
最後ex做左人地既第三者
ex個兄弟同我講 原來分手前幾個月ex已經對佢好好
陪佢飲酒 去旅行特登為佢去啲唔知乜寺到求野
而我係乜都冇 呢一切我乜都唔知

呢個frd係我曾經最好既朋友
亦係最清楚我同ex之間既野既人
點會估到佢竟然會咁對我

唔梗要啦 好彩我個人睇節日好淡
無女陪咪摺埋/搵fd
同個人本身都好憎過生日

又唔係既 其實覺得佢會番黎
不過諗到佢咁仆街 我真係唔想要佢了
覺得歷史會不斷重演

我都有個private ig記錄左上次分手既野
原來兩年前已經鬧自己明知佢仆街仲奮身投入 到時仆街咪喊
同埋叫自己做好心理準備歷史會重演
中撚哂 真係好抵死
我根本冇做心理準備 一開心就乜都唔記得

有冇睇醫生呀絲打？睇到你講你故事都心up

源於你地都無變過就復合返
耐左d問題又出現返
所以d人點解唔肯復合好易理解

其實都又唔應該有咁既自信既
七年黎佢試過兩次一嗌交分手兩三日內就同第個一齊
又比過帽我 次次都番黎話其他人比唔到一樣既感覺佢 都係只愛我一個

我點知佢幾時試到一個比到更好感覺佢既女仔一野飛起我永遠唔再番黎
我對佢咁好咁全心全意 我唔甘心做水泡
所以就算好愛佢 但都開始唔想要佢了

頭盔：我真係唔知見到面佢攬埋黎我會唔會又on9中個頭番去呀

岩呀 同埋真係用時間同行動證明問題解決左係最好
係自己好鍾意佢就任性 覺得一齊番再等佢慢慢改都ok
但一旦復合左佢就失去要改既動力 因為目的已經達到了
都係自己寵到佢咁

七年感情唔易放低 咪順其自然 佢搵你先算
好好過自己生活可能有第個人打動到你呢

同埋絲打女人青春有限唔知你幾歲
唔好太執著係一個人身上呀

通常係比現任發現佢同ex仲有聯絡先叫佢blk
九個月真係深刻成咁要用咁耐時間都放唔低？

21歲 慶幸依七年係14歲開始唔係24歲開始
如果我廿到尾先比七年既男朋友飛左我都唔知點算好

21歲好細個姐大把世界啦
應該仲讀緊書呀？大把機會

讀緊書呀
不過大家都有固定圈子了 都唔知點識人
反正唔想拍拖住 冇所謂

我都21
好難想象拍七年拖係咩感覺

等你個人回返氣有返自信
係學校行過都吸引到仔啦

最梗要知你自己想點 休息下幾好呀

25了 所以比起18 22果陣 分手處理得成熟d

好撚開心啊我！！！！！！

平胸都咁開心？

記得你話過同我同年
我以為自己好好彩 搵到岩既人
七年黎每一日都係熱戀期咁
當然有嗌交既時候 但我地都冇試過覺得感情淡左
以為會一直咁樣開開心心鬥住嘴行落去

其實好可怕 未搵到理由說服自己點解會分左手

可能一切都係我既錯覺

即刻sad翻曬

多謝你安慰我

講笑姐

平胸又點？

原來我細過你

以上講既野係除左分手糾纏個陣

咁你都好後生姐 大把世界

正所謂高登有愛
自己經歷過又經歷緊好明呢個時候要人安慰既

但六年嚟世界得一個人
其實真係錯失咗好多同朋友食飯同玩既機會
佢地約出街都唔太會搵我

突然覺得自己好撚老
老野上完水繼續返工

散左一年多少少，總算習慣了

我好睇重生日㗎 我覺得全年最值得開心嘅日子就係生日
點知年年都

True 我而家就係要不斷提醒自己
拿拿拿你又想試 最後一定都係仆街㗎柒頭

我地都就快變老野

同之前個女朋友分左手3年但都仲有啲掛住佢，唔想拍拖住

絲打唔好走火入魔

depression兩年半
睇醫生係廢 一嚟無得斷尾，二嚟有好差嘅體驗
治療師一開始又話唔會迫我講 但又話唔講幫你唔到
一講少少佢又係咁問 最後俾佢問到講晒出嚟
好無助 要係個陌生人面前咁樣自揭瘡疤
我諗返起都好驚 療程一啲幫助都無 仲傷害多次我弱小心靈
我嘅事又俾多個陌生人知啦！！諗起都不安
所以 我打死都唔會再去睇醫生

好彩同佢經歷過兩個生日，都叫畢生難忘，不過今年佢生日，身邊不是我了

可能我從來都唔鐘意過呢d日子
咪咁諗啦 搵朋友陪過一樣開心啦
過幾日去泰國留個email寄個芒果比你當聖誕禮物啦

佢出軌分左手 依家女朋友對我好好
聽講佢過得唔好我就放心晒啦

我都係七年黎身邊都係佢啦
你搵番啲朋友佢地點會唔理你呀 唔洗怕醜

提完自己咪又係搶住去仆街
FF病 次次都FF今次可能唔仆呢

開心到仆街， 因為佢條新仔勁樣衰

身邊冇人有情緒病 都唔知點安慰你好
覺得叫你睇開啲好廢
而家好番啲未？

我都係呀！！屌你老母！！

自我防衛啫
再去試，好快捱唔住

我同佢過咗佢生日
但我生日就要自己過了

我上年生日 被朋友甩底

我唔可以再俾自己犯同樣嘅錯

過左兩三日心情輕鬆

歡迎pm

咁先態度正確呀
唔FF咁多根本唔會咁失望傷心
對自己最差既係自己

本身好好 而家有復發跡象咁
唔撚知 搵緊方法去阻止自己又跌入個漩渦度
我唔識點形容 但真係好恐怖 個腦淨係識諗負面嘢
每晚會喊到瞓唔著 一路用理智去掙扎唔好自殘
又食唔落嘢 對所有事都無動力
個腦會係咁回帶你呢生人做咗咩錯事（多數係不斷重複受創嗰件事）
之後會係咁諗自己無用 點解唔死咗去
總之就係好似一個漩渦咁 跌咗入去想出都出唔返嚟

我諗你意識到要阻止自己已經係成功既第一步
試下食安眠藥輔助下？

啟動自我防禦機制 咁就唔會再俾人傷害！！

你呢個時候要搵人陪傾訴下喎
一個人好危險

生日都放飛機有無屌佢老尾先

絲打，搵個人攬住喊啦，喊完會舒服好多，唔好積壓住

寧願你自我防衛都唔想你再盲中中去試去比人傷害
希望你搵到個好人熄番你個防衛機制親自保護你

打算去買

而家狀態都叫正常嘅 都有fd陪緊

無屌 佢係咁解釋囉

本身咪以為而家呢個係囉
點知都係要放棄我 算啦
唔想再無限loop

訓唔著會亂諗就諗方法令到自己訓著啦
試過飲酒同喪跑幾個鐘 訓唔到就係訓唔到
可能食藥真係有用啲

今晚尋開心

有無人掛住我

呢排食返煙，種wing嘅感覺好正 但好快習慣返 食極都唔wing

Me

姐係原來戒左？
不予置評 唔鍾意人食煙

喂好耐冇見

有人陪就好
傾下喊下飲下酒任性下
比個時間自己就好好多

今年唔好搵佢陪囉

分左年幾，仍然單身
不過過得幾開心

見到自己過得愈黎愈好 好開心

最緊要開心姐

我都期待自己既轉變

單身左兩年 同ex再一齊左兩年 而家咪又單身番

呢個post開始充滿正能量

Focus 返個人生目標係自己身上
個世界圍住返自己轉
願意見既人都係會令我開心既人
咁做人就會開心左好多

Before you wanna be happy, make sure you aren't surrounded by asshole

未

初初面對失敗 承認失敗 係好辛苦係難受

但接受左 就等如你肯踏出第一步

重獲自由

我都識咁諗 但好難做到
我都期待自己做到個日快啲黎

當你種植左呢個諗法 你慢慢會內化成為習慣

特別係過左年幾年，再聯絡返佢，知道佢仲未搵到另一半，發現你先係最好果時（當然知道佢都唔係真心鐘意你，如果唔係當初做咩飛起你），再想同返你一齊
而果時既我已經放低左，果種勝利感，難以言喻

會對你好係因為我慈悲同好勝

巴打要活得比過去更好
祝自己都係

屌 依種勝利感真係好撚正
但仲未有自信可以拒絕佢
就算有機會發展成咁 我都只會心酸一下 一切已經太遲
一齊左咁耐睇到佢仆街都唔會心涼

其實仲係好唔開心 可以點

原本都無食開嘅 而家有了

唉食煙傷身
為左佢多左個食煙習慣唔值呀

唔需要心酸（係會有少少，証明自己曾經用心過），你仆街我又唔會心涼，一切有因果，從前你為左自己而傷我，唔怪你，我唔會話你錯
今日我為左我自己快樂而玩弄你，都情有可原
得不到的從來矜貴，play hard to get

我真係好撚傷心呀屌你老母

可以enjoy下唔開心既感覺，聽下失戀歌，咁失戀唔開心係好正常
當好返之後，想有返果種感覺都難
下次再散又唔會好似今次咁傷，enjoy下，傷心下，再重新整理自己，為自己重新出發

點解人比人傷害完之後要再靠傷害自己黎發洩咁蠢架

巴打似係比人傷完唔再相信愛情咁
啲要人走左先識珍惜既人真係好撚仆街
不過一齊個陣咁用心對佢好都係想佢出去仆街既時候諗番起我既好

唔建議食藥
食藥係最後最後一步
因為會變左依賴，慢慢效力冇咁大就會越食越多，好危險
最好不停搵野做
睇書 上網 睇戲 做運動 搵人吹水
搵多啲人陪你順便睇住你
因為你唔知自己幾時會情緒失控突然間跌到落谷低
利申：過來人 抑鬱

Sorry唔識野
巴打

都信既.. 只係做人更明白要愛自己更多，同埋主導權係自己到會好過係人地到
對自己有自信，你對佢好係因為你真心付出，佢係外面搵到另一個真心人，恭喜佢。搵唔到，係你曾經錯過過一個
企返起身果時，望一望世界，望一望返轉頭，會問自己：點解當初會浪費咁多時間係佢到
不過係成長必經之路，有人要長d時間，有人好快就行到出黎。各有各做化

負能量隊長進場

我驚自己企唔返起身咋 我意志力好薄弱

可以點？我無任何方法

無計，唔咁樣我就會玩完

消極到爆炸

同fd飲完野，一個人返屋企
D負能量又返黎

Er.. 咁.. 又得返自己一個
好辛苦，好想佢send個message 黎
同班friend飲完野又點，佢地根本就唔明白我
咁大家笑，我未一齊笑囉 唔係可以點..
其實個心.. 一直都諗緊佢

幾多個messages都係假，都唔可以令我開心，我成個腦都係佢
好想收到一個佢send黎既message.. 一個Hi都好..
點解.. 我好想搵佢

比個期限自己多d搵人陪

我都唔知可以點
話你蠢都係話緊自己蠢

拖拖拉拉為乜 佢狠心對你都係好事

I am back

要負能量麻

再飲多d
飲到自己係到對住條燈柱傻笑為止

我都好想斷片
一飲得多就嘔 嘔就清醒 永遠斷唔到片真係好唔開心
負能量隊長名不虛傳

開心啲啦

Love u

前幾日覆得多啲
呢幾日掛住玩watch dog2

手指巴

正呀有野打發時間

因為未訓著個陣諗起ex
我有個方法，雖然濕鳩
就係當你個腦海又出現番你個ex
你就要控制自己
令自己諗其他開心既事，而件事入面係無你ex既存在
又或者可以 ff 咩都可以ff ff自己係iron man都得

飲呢支

人生唔係為左他人而活。

建議你可以搵啲可以係屋企做既娛樂。
例如：PS4 追美劇 等等
睇書唔建議，不過應該因人而異

當你個腦轉移到個注意力，ff到咁上下好快自然咁訓著左

做d令你可以集中精神既活動就岩
同一個人一定要播下劇/節目有人聲

隻game好撚正

睇美劇
一定得
緊張到
完全投入左

無開心過

仲可以睇黃子華

我細個都話唔同女仔玩架
大個咪比女仔玩囉

好似食自助餐咁 呢樣唔岩食 未食過第二樣囉

金句

明啊真係
而家又係咁望住佢係gp出聲了
明解佢可以咁開心好似無事咁

I love him

係咁諗嘅話 我已經唔存在

無咁易控制到

憎佢囉 嬲好過傷心

飲完我死撚左啦

有朋友陪就無野 得返自己一個就黎料

未落到肚已經蒸發
好似比火燒上腦咁
一啖已經可以訓到
推薦比所有訓唔著嘅巴絲

同我一樣
人前ok 仲可以笑住一齊鬧ex有幾仆街
一得番自己一個

證明佢已經無以前咁愛你啦

搵係屋企既娛樂

當你有呢個先入為主既諗法
無人動搖到你

到最後自己一個咪又係上黎叫春

冇自己一間房
老豆老母又會監住唔比你太夜訓
只可以眼光光諗佢諗一晚

同朋友鬧完佢 好開心以為自己諗通左可以唔要佢
番工有情侶入黎買野 而家好撚灰好撚想喊

我自己一間房 但又咪係唔可以喊出聲

始終還是孤獨一人

喊大聲啲都唔敢真係好辛苦
上次係hall rmm唔係到 即刻播失戀歌等自己喪喊
但喊到個人好似就快崩潰咁 都冇舒服左既

無notebook之類？

街裡愛人一對對

慢慢會慣

有 但我鍾意開埋床頭燈
黑媽媽玩手機ipad個啲對眼會好唔舒服
然後老母見有光就會屌9你唔訓 閂門又屌9你閂門

有冇人飲緊

見到人手拖手 難免會勾起

街裡愛人一對對

慢慢會慣[/quote]

見到人手拖手 難免會勾起[/quote]

最傷感係見到老人家手拖手

首先要經歷 不斷俾其他情侶放閃 勾起傷心事

第二 可能係未放低前 就要見到ex搵到新伴侶

Unfriend左，del晒電話wtsapp喇

上嚟報告下先
終於徹底講清楚
佢話佢唔識分愛同中意既分別
淨係識分中意同唔中意
我問佢，點解要做啲情侶先會做既行為
佢話佢想令對方開心就會做
我問佢如果你有個好好既朋友同佢女朋友嗌左交
之後搵你做泄慾工具，你會唔會俾佢
佢話如果係好好朋友就會，因為想佢開心
依家呢刻係完全死心了
呢六年嚟我都唔知自己係屬於咩身分
我最後有同佢講，你應該中意個個人，而個個人都中意你，你先應該俾佢。而唔係因為想好朋友開心而俾佢。
佢聽唔聽我就唔知喇
要勸既我勸咗
但晏就個就先買咗份禮物
唔知點好

經歷哂啦
有冇啲再勁啲既打殘我呀

冇啦 仲唔夠咩 之後就一個人慢慢療傷

送比我
講笑 佢係咪on9
想人開心就肯做人泄慾工具
依啲咁on9既人咪撚要佢姐

唔夠痛呀我仲未醒到

痴線 佢個腦諗乜 連自己既感覺都唔識表達

正宗養唔熟
離場止蝕吧啦

🙈🙈🙈係雞係公廁

份禮物應該可以退？無拆的話
或者你換貨 換件岩用比自己

自製書，全部係佢啲相
應該無人會想要

離場中

全部係佢啲相，你應該唔會想要

拎去黃大仙燒左佢

笑死 咁真係冇人想要
有時就係親身見到聽到啲咁荒謬既野先識醒
恭喜你

分左手三年
雖然依家見到佢d 野己經冇乜反應
但發夢成日見返佢
發夢夢到佢問我原唔原諒佢，可唔可以同返佢一齊，我未答佢就醒左
就算依家問我，我都答唔出
最近成日突然勾返起同佢既野

我有諗住燒
我想講中學last day個日
班同學問我地係咪拍拖
呢佢地都睇得出
事主竟然同我講佢唔知係咩感覺

係，佢同我講個陣
我先覺得我完全唔識佢
呢六年我都唔知同緊個咩人一齊

分開左3個月 夜晚就不時會諗起佢 碌下佢ig
但自己一個 多d時間做自己野都開心既

佢見到佢d野冇反應？

但就發夢成日見到 好矛盾啵

當初點解分手？

唉，係呀，我都唔知點，我都好想停止inception

今日呀媽生日，成家人出左去食晚飯，返去果日同呀媽傾左少少將來既問題，以前都唔會敢佢屋企人講呢啲野
仲應承左佢，下年佢生日，大家都會帶自己另一半見佢
傾完個人都舒服好多

我又講下我自己啦

雖然冇再執著分手 但難免都會掛住 成日都會碌佢ig snapchat

同時我都自己既興趣培養緊 有自己既目標

雖然呢兩樣野共存緊
不過盡量分開d 唔好因爲心情低落 影響到我本身要做既野

唔好stalk人啦，我都戒左

我媽成日提起ex 我唔敢講

都係話佢好忙唔得閒

唔識愛惜自己既女仔，有時都會為佢而心痛

巴打，酒入愁腸愁更愁

講啦，屋企人實會支持你

我有勸佢，佢講極都唔明
話咩由細到大都無開心過
可以令到人開心就咩都無所謂
我希望佢唔會識到啲賤男

要識下賤男 先會長大 咁佢先學到野

佢太天真

大家睇法 價值觀唔同晒 好似愈行愈遠
見面少出黎又唔僧傾 積埋解決唔到就
我盡量focus係其他野度去忘記她

Ching 唔好阻人飲油啦
唔好飲到入廠就OK LA

你提出分手？

飲水啦 健康d

咁如果第一次俾咗個賤男
好慘啫

good呀，好快就唔會stalk佢

分手十一個月 已經無野嫁啦
行入黎睇下你地
what you have to do is
make yourself happier

BTW 最後可能會開group
但真係一開就會沉

佢自己揀既，你幫唔到佢

所以暫時都未打算
歡迎多啲新朋友好過舊人圍爐自己呻

飲緊whiskey on rock
巴打飲杯

培養自己興趣好事黎
時間會沖淡的

四年了，但唔知先可以忘記過去

都岩 了解多d人既故事 都可以幫到自己

講到同屋企人傾計
記起ex同佢老豆傾計個陣話過認定左我

不過我屋企人又冇話過想見我男朋友
以前中學多人追 老母成日見到好多唔同既男仔送我番屋企 以為我係瘋狂轉男朋友個啲人

係lu 同埋我都唔細 都失過幾次戀 崩潰我有經驗

仲會有兩樣野共存既時候
等新興趣慢慢取代佢啦

係呀 等下次有進步 再update 狀況

前兩日都見你話仲有stalk架

你可以做既野已經做左
佢唔識諗仆左街都唔係你責任

開心番，但有時都會諗下佢做緊乜，希望佢脾氣會冇咁差，同埋唔好虐待佢下一個男朋友

其實我唔明，聖誕節，情人節一齊過
食飯我俾錢，送埋禮物
會kiss,咁都唔叫拍緊拖？
雖然已成過去，但真係諗唔明

5年
冇同人講過

想死
已經戴帽三個星期
死台狗

係呀，今朝的起心肝收埋哂所有可以見到佢既野

決定權一直都係你手
問下自己沉幾耐先夠
人必先自救

一隻手掌拍唔響

同意，你肯踏出第一步未，唔好日日望返以前

人生百態 睇清又一條好漢

真係好荒謬
快啲放低啦 佢一直利用你黎取暖咋

依到冇人識你可以放心講

死台狗
台狗死全家

啱啱分手
終於明咩叫相愛容易相處難
明明我仲好愛佢 但真係好唔夾
最後我block左佢ig同whatsapp
可能咩都見唔到就唔會諗起佢呢 哈哈

而家結束都好，起碼唔係結左婚先話唔夾，有時愛情係咁架啦，幾愛都好，都未必係大家心目中既對象

初戀姊弟戀 佢考dse前講分手 即晚被block
手多去搵佢fb知道早排解封左
有朋友但係交唔到心 暫時冇人生目標

唉 我死返黎啦

黎盡情呻下啦
反正冇人識
幾樣衰都唔怕

希望你早日遇到個夾既另一半啦

咁你都將目標放係讀書上囉
或者冇目標 所有野都即興都好開心
我都仲未有人生目標

你仲讀緊中學大把機會啦
總會識到朋友可以交心 未識到就係到同我地傾下計

突然諗起網上面見過咩到最後一齊既人未必係你最愛既人 只係最合適既人之類個啲狗屎垃圾

聖誕又要自己一個

分左5年啦 我依家都final year first hon range 多得佢

好閒姐，唔想自己一個咪努力啲

u入面搵唔到自己想要既野嗎

曾經最奮不顧身去愛果陣，卻唔係最後果個
不過最後果個先係最適合

唔知想要咩 唯有做其他野麻醉下

好可悲

一個人過聖誕輕鬆啦 打算帶嫲嫲食聖誕大餐
冇人話聖誕一定要同情人過

去到新環境都冇遇到有好感既人？

冇用架 其他人睇唔上眼

一句無左feel又大哂

愛情從來都係虛無縹緲既事黎，好多野都講緣份

好

忽然覺得一個人無以前咁重要嘅，咪變得淡咗/無feel囉

屌那星根本就係自己諗埋一邊，然後就開始發癲先諗得到呢個結論
十足十喺夢境見到男友外遇然後訓醒喪屌佢嘅女人一尻樣

真心唔明為乜相信一刻嘅幻覺都唔信一個活生生為佢好嘅人

屌那星根本就係自己諗埋一邊，然後就開始發癲先諗得到呢個結論

好認同，但偏偏要我承擔依個結論

Exectly

但唔係最愛

我又冇咁諗過wo 睇完又覺得你講得幾岩
啲人通常都話自己深思熟慮完而唔係一時衝動
不過感情就係話變就變架啦

其實係價值降低左

就算你一開始係高價值 但耐左你冇去保持個價值 就慢慢會變得對你冇咁珍惜

第三個星期了

要諗原因可以諗出好多 但諗黎都廢
總之佢就係唔要我

就算仲係放唔低佢仲係會唔開心
你都會慢慢習慣冇佢既生活唔會再晚晚失眠得咁嚴重架啦

搭單同埋自己講

錯喇 諗原因係搵辦法提升自己 面對自己不足

我點樣提升自己價值 等等

負能量隊長每日報到

其實分左手，重可以好似以前咁傾下計真係好幸福，雖然佢已經表明唔會一齊翻

只會延續痛苦

Lonely lonely christmas
Merry merry christmas

屋企人永遠係最強既後盾
但佢地實會問點解聖誕都唔出街

如果你仲愛佢既話 時間耐左會辛苦

又夢到佢追返我 我應成左但都唔開心
然後就全個腦都係佢茲對我做過既衰野
代表咩？

夢見回到以前男朋友的身邊，預示著你近期的財運一般，建議你的內心不要太過浮躁，要心平氣和、順其自然財運才會自然好轉，是祥兆。

周公解夢係咁講

一啲都唔幸福 令到自己move on唔到

係
所以點都要出街 我就去搵我嫲嫲 佢知我同男朋友散左

我應該會去海旁行下
我諗全部都係一對對

分手兩個月
最怕由熟悉變返陌生既感覺
見過大家最醜但又最自然既一面
同你一齊先做到最真實既自己
曾經一齊既畫面、你把聲音
每日都係我個腦出現
聖誕節啦，你同佢出街睇燈飾開心d

一定一對對架wo 仲要逼到仆街
唔會好感傷嗎
突然醒起好多商場聖誕event都好想去
散左再發現佢有新女之後我將所有資料sd哂比佢話同新女朋友諗唔到聖誕有咩節目就去下依啲地方
因為平時佢係完全唔識諗節目既人黎 連我生日佢都可以遲到再叫我諗要食咩同去邊

唔知自己想扮好人定點 淨係覺得自己好撚on9

都係依家辛苦少少姐，我相信終有一日可以一齊翻
希望啦

搞到我對拍拖有恐懼

人地都表明左唔會再一齊番啦
咁比假希望自己好嗎

做咩要咁折磨自己呢
如果你之後想去，但又撞到佢地
咪好尷尬
我聖誕枱都book 埋

自虐療法
撞到我應該會崩潰
不過一心想同佢去 而家冇左佢可能我都唔會去了
本身我都打算book枱的 而家慳番

今日唔知聽日事，有人傾下計，都總好過佢唔理自己，然後發癲咁炸佢。起碼喊少左幾次

點解分手先
我明你諗法 同ex離離合合唔少次
我都試過似你咁諗

唉，點解會唔捨得
仲會無啦啦睇佢有冇online
自虐有好多種
但全部都唔係好事

但你咁樣只會更唔開心

如果唔係唔開心我洗咩日日自虐呀
好彩佢冇lastseen 又唔會玩fb ig 如果唔係我就好忙

同埋佢咩情況同你講明唔會係番埋一齊？

周不時都夢見復合 所以都係算吧啦

所以我好忙
諗住等失戀日上去睇
唔知睇完會唔會放得低呢

分手因為自己管得佢太緊，又亂發脾氣，成日有咩事就賴落佢到

傾計果陣話掛住佢之類，佢就話唔想我誤會同諗多左

但係而家你地傾計係傾成點
普通閒聊？

孽念深
睇完應該所有回憶𣊬間番哂黎 睇黎自虐下喊下都好

如果真係咁鍾意 希望你改到自己問題有機會再黎過啦
不過唔好咁大期望

我想試過
佢話寧願唔再聯絡都唔想我誤會，果陣時我就知，佢真係走左lu

如果依家想喊
強烈建議睇大手牽小手
喊到痴線
啲眼淚無停過

1, 所有平台都unfriend unfollow, 睇唔到佢d野
2, del wtsap記錄，del埋電話，想搵都搵唔返佢
3, 相同所有有回憶嘅野放係最角落嘅角落

過一排會冇咁易崩潰

你以為啦

睇你有幾大意慾去向前走，你肯做既話，你就有放低既一日

咁樣只係逃避 收埋所有野扮唔知

始終唔係每個人都有咁大勇氣喺呢個時候仲可以毫不介意咁面對抛棄自己嘅人
我覺得狠心將同嗰個人有關係嘅野消滅，係一種幫到手嘅方法
試諗下，唔肯斬草除根，就自然心郁郁想R復合嘅機會，但成功嘅機會微乎其微，然後自己就會無限loop喺失意之中

真真正正幫到手嘅，就真係只有時間。
佢唔會治癒你，但至少會令你學識點樣去承受呢種痛，再次企番起身繼續行落去 希望大家能夠搵到一個同自己相愛相隨，而學會珍惜嘅人啦

唔敢睇佢既fb Ig ，唔敢去佢住個區，驚撞到佢，有時知道佢既消息，個心會跳得好快，手心出曬汗

未放低就係咁架啦，慢慢黎啦，唔洗逼自己去面對

係咁逼我做番fd
有咩對策
已經無應佢機
係咁打電話嚟
Block咗佢，佢又用whatsapp call

好撚開心！！！哈哈哈！！！

佢飛你

係

問佢其實想點，佢知唔知咁做係傷害緊你

佢話有一種關係係永遠都無可能一齊，所以會做好朋友
我同佢講，個一種係從來無開始過先可以維持個種關係

我講得好清楚，你傷得我咁重，你唔係覺得我仲會想見到你啊，佢話無諗過會令我唔開心

佢真係搞到我覺得我會孤獨終老

叫佢作出選擇啦

作咩選擇

下個更可愛

未 啱啱一個月 佢同我講已經放低得7788 我冇放低過

all or nothing，佢唔可能要乜有乜架

你地keep聯絡？

大家記住呀 放唔低唔緊要架

但唔好放棄自己乜都唔改變呀

加油呀
成日中bug 追post好慘

我好掛住佢啊

掛住既 咪睇下佢ig fb

push

無錯，我同佢講話我依家係nothing
佢話我好重要，佢唔可以無咗我
星期一exam,完全無mood溫

Hebe

如果佢覺得你真係咁重要

不如同佢講 唔好再傷害我

好撚毒呀 歡迎新朋友 呢句

有咩問題

我有講啊
但佢話唔想無左個好重要既人

日日都頹，漫無目的過每一日
一齊左四年 分左個半月

歡迎仲未敢放低對方既人

慢慢黎，比個時間自己，係呢個日子到之前，點唔開心都冇問題

呢啲真係得一想二

我無再覆佢，希望佢快啲死心
唔好再令到我咁傷心
依個moment好想死
完全溫唔到書

yes佢話可以做朋友

同我個個一樣

講真我ex 都係咁

我早幾日見到招呼唔打當睇佢唔到

一諗起佢提出分開個理由 係由此至終我都做傻仔俾人玩

仲做朋友話開心舒服

唔該算

當冇識過你 我從來冇見過你就算啦

係咪真係重要 實感覺得到

講到尾 只係想留住一個人

精警

block啦 分開左冇可能做朋友 除非佢冇愛過你

巴打講中

我都好肯定佢冇愛過我

因為話一開始已好似當我係普通朋友多過男朋友嘛

咁點做番朋友 你話

我憎到見到都即走

做朋友都係折磨緊你自己

Agger
我就係咁維持左三個月
最後都係頂唔順 因為會係咁比假希望自己
結論：分左手 就真係唔好再聯絡

我都好同意 根本就係自私硬頸

屌 佢係咪睇得19港女語錄多呀
飛完人仲想退番去講友誼永固

笑死 佢應該係睇得tbb太多
我完全無視佢
係驚佢會打嚟

追完po覺得你好叻
人係犯賤 ex唔搵我我就心掛掛
講好唔聯絡但佢又炸我 我開始覺得佢好煩
前日叫完佢唔好騷擾我 佢依兩日都冇搵我 我都冇成日睇手機等佢了
未放低 但覺得冇再比佢影響日常生活太多 個人開心左

雖然走過某d地方
突然又會湧上心頭

好事黎，感覺到大家都成長左好多，比啲時間自己，其實好多事都會慢慢變好

回憶嘛，每個人都有，慢慢去面對口廿

我淨係希望星期一之前唔好騷擾我住
等我考埋先
我都心掛掛架，明明我俾佢傷得咁重
但咁多年點會話無感情
諗住一步步放低
其實佢唔搵我就容易放低

基本上港九都去過哂，去到邊都會諗起佢

我又返黎
每日留意佢wtsapp ig fb好似已經變左習慣
每日都努力中
想自己變成更好既人
等有一日佢會返黎
除左靜落黎
同一訓醒會好頹之外
都有努力令自己唔好咁頹

自己孤獨終老就自己孤獨終老啦！！
我唔撚驚㗎屌你老母

你同我又幾似啵

預撚左

林宥嘉 蒙面歌手 唱浪費 好正

分左手年幾 幾時先有我下一段

同我依家既情況一樣

巴打
要放低暫時真係冇咩可能
係街連望下其他人既意慾都冇
搭車又係咁諗住佢

琴晚都有聽

加油啊絲打
其實我都好驚
最尾只有我留返係原位
而你已經走得好遠好遠

雖然未完全放低，有時諗起都會唔開心，但係覺得自己諗通左好多。

果陣一散打左一大篇野比佢，佢已讀不回，會係咁諗要點做先可以令佢回心轉意返黎我身邊，甚至覺得尊嚴都唔重要，只要佢返黎就得，不斷ff有一日佢會搵返我。果陣時好多野想同佢講，有諗過寫自己感受寄比佢話會等佢果啲，比佢知自己諗緊咩，但諗諗下，佢連溝通都唔想，咁其實我既感受佢都無興趣知道。

而家諗深一層，點解我要求個唔錫自己既人返黎繼續折磨自己，一齊返只會令自己繼續唔開心，我寧願長痛不如短痛，唔好比自己越踩越深。

如果佢真係愛我想同我繼續行落去，佢就唔會咁容易講分手同放棄呢段感情，而係去溝通一齊去諗辦法點樣解決問題。

而家我決定左要努力改變自己，成為一個更好既人，去迎接下一個既來臨

提醒大家一句 唔好覺得自己好感
每次覺得自己好番之後都會出事

絲打好正面
我都決定要be a better me
大家加油

聽日應該又1001

點會禁快 但係都吾好迷失自己

仲未
喊足三個月

呢樣一定要停，唔好覺得佢就係你既所有，咁樣好唔健康，同埋無人鍾意咁

點解應承咗我嘅嘢都唔做
點解你一掛住我就識返嚟搵我
點解我需要時你都會掉低我

支持你地
一齊努力啦，要搵個珍惜自己既人，一同努力，我都係

生命滿希望 兩位負能樣

拍左幾耐？

我會努力係冇希望嘅人生中活下去
好積極
我係消極呢方面好積極

終於無再搵我
但唔知點解有啲失落
我係咪癲咗

我都有
慢慢就會冇期待感
但佢一搵我 我諗一切都會再被打亂

係
不過呢到所有人都係

岩岩行過佢成日出現既地方 有偷期待會撞到佢
其實我係特登兜路

呢種感覺好難頂
如果有下一個
可唔可以拍一場永遠唔會分手既拖

我地都應該入番青山

絲打，你又何必咁做呢

前排去左同佢一齊去過旅行嘅地方
走為止都覺得自己係崩潰邊緣

咪以為依場係永不分手既拖囉
啲人又話中學都可以拍咁耐一定係好穩定
穩你老母西

唔夠一個月仲要同佢去旅行
又要崩潰一次

我精神分裂
一時好憎佢 一時真係好掛住佢

卜左酒店個啲未？

笑死
好多都係同大學同學結婚
好似係

Me either

咩都book咗喇

本來約左十二月尾旅行

Give me five

原來大家都一樣
我想知點樣先可以走出佢既影子
不過見到佢好似完全唔會傷心
就覺得自己好on9

去到都唔知點面對佢

仲差大半年就去到佢大學畢業典禮啦
又話大學畢業典禮個陣帶我見家長
屌你老母差少少咋

去邊

我選擇去憎恨自己

搵多啲common fd一齊去得唔得？

大阪

黎東京我就陪你hehe

絲打，你啲語氣真係好搞笑

我都好憎自己
憎自己咁on9 又反口 咁都狠唔到心 傻撚左

我係sheshe

Common fd去首爾
撞期，仲要無人知我地一齊過，所以都無人知我地散左

原來係藍絲，sor
太長冇乜點追post

唔緊要，大家都係俾女飛 （講笑）

大家一齊去青山啦
就嚟崩潰

我都想係講笑
聽朝醒返發現呢幾個月係夢

大家咁話

就係因為咁啲fd成日以為我已經好番
有個賤嘴朋友搵到ex新女既fb cap圖比我話人地好明顯靚啲
個下真係好唔開心 屌 平時我幾搞笑幾玩得都好 都識痛架麻
同屋企人傾傾下計即刻衝左入房喪喊
幾日冇同佢講野 屌佢老母

我d fd都以為我冇事

屌 依句好sad

呢個又真係過哂火
不過無人知拍拖，無人知分手
根本無人可以講
自己一個好痛

我都同佢地講我冇事
唔鍾意大家見面氣氛咁沉重

唔想佢地問
自己又唔想講
覺得自己好垃圾好噁心

睇住佢依加同條女好開心 我望得好開心

一齊入黎負能量小隊
我都飲緊

考試實炒粉

都唔知佢係咪特登呢個時候講

佢係我入學試前一星期離開
最後竟然合格左
好似一物換一物咁

都算係好結果既

寧願唔合格

講笑 唔通用唔合格可以換到佢一世咩
遲啲都可以飛左你

我唔想reexam

我都唔知
果一刻心情好複雜
仲諗住努力左咁耐都白費

係 其實條女fb我一早有
啲人問親我都話唔知 因為真係唔想講唔想討論
其實新女個樣都唔撚係重點 問黎咪又係想食我花生

正常架，慢慢習慣

一日無事，一日失落
係咪正常

知道兩個人既性格其實並唔不適合對方
都知道再一齊落去終有一日會鬧交
或者佢覺得有啲問題大家唔講唔解決就可以當無發生過
但係我唔得
不過講左出黎又姐點 過幾日咪又係打回原形
既然係咁 咁不如俾自己一個解脫
俾個機會佢遇到下一位真心愛佢 肯包容佢一切 又同佢夾既人啦

聖誕講埋甘嘅嘢！！我就知好內疚囉

巴打同車太鉉有咩關係？

btw如果睇唔見將來，分開都好合理，無對錯

今日口響同左兩個fd講我而家過得幾開心
好似要放低了 但我而家好撚掛住佢
條仆街話見我冇咩褸比左件褸我叫我下次見面還
搞到我日日都攬住件褸訓

可能仲一齊就冇咩動力或者契機去改
分開下係好事
有緣自然會一齊番 冇緣咪當放生大家

真係好搞笑
話時佢套睡衣係我屋企
但我又無摟住
貌似放低但其實無放低過

佢都有d衫係我到
我當睇唔到冇掉到

想佢件褸有我啲味 第時還比佢佢都會間中諗起我姐
慢慢你就放到架啦 唔急唔急
尤其是佢份人咁離譜 佢番左黎都擔心佢唔知幾時又話淨係想你開心其他咩都唔知

今日口響同左兩個fd講我而家過得幾開心
好似要放低了 但我而家好撚掛住佢
條仆街話見我冇咩褸比左件褸我叫我下次見面還
搞到我日日都攬住件褸訓[/quote]

真係好搞笑
話時佢套睡衣係我屋企
但我又無摟住
貌似放低但其實無放低過[/quote]

佢都有d衫係我到
我當睇唔到冇掉到[/quote]
我都無掉到

好似呢幾日我地三個長駐呢個post

[/quote]想佢件褸有我啲味 第時還比佢佢都會間中諗起我姐
慢慢你就放到架啦 唔急唔急
尤其是佢份人咁離譜 佢番左黎都擔心佢唔知幾時又話淨係想你開心其他咩都唔知[/quote]
但我份人好自閉，自己一個都唔知幾時先會放得低
我都唔明點解佢可以咁open

唔識quote

歡迎加入負能量小隊

好難得狠下心腸唔搵佢 點知佢又搵番我
佢呢排遇到好多事 好想係佢身邊幫佢
但係佢又掛住個ex所以分手
終於決定唔理佢 del埋record
但仲係好唔開心

周柏豪結左婚喇

好掛住你陣味 係獨一無二架
依家陣味就留係第二個人身上

屌，唔好講

因為係佢唔要你先嘛

真正負能量係講唔出有幾負

以前最鐘意瘋狂索佢陣味
味依樣嘢 真係記成世 唔係單單香水味咁單調 果隻味係唔會係第二個人身上搵到

利申 唔知是咪前世係狗 對氣味特別敏銳

一個對正面 同 負面 都無感覺可言嘅狀態
個人好空洞

你同我收聲呀

唉，好傷架真係

香水味遲早會去咗第二個人度

分手前果晚佢係我到訓，佢著我件衫，都有佢浸味
不過洗左lu

一冇野做就入po
以前依啲時間我係用黎訓教同見佢同同佢傾計架
我先唔想入分手po搵同路人傾計呀

我都係，而家每晚都要搵野做

唔係香水味
如果係香水味 可以好自虐咁買枝香水日索夜索 就能夠解決

屋企用salon個啲洗頭水 超市冇賣 所少好少同其他人撞味
佢成日話我頭髮啲香味好特別 而家洗完頭就用佢件褸包住枕頭再訓

拎件衫落樓下回收啦 乖

我都覺每個人既味係唔同
唔知係我鍾意佢先覺得佢好聞定佢真係特別好聞

睇書
不停睇書

冇呀，都冇再懷念
不過間唔中都會掛住

真係好負好負我應該野都唔想講
以前試過收埋自己手機成個星期
唔食野 日日訓係床 唔知自己做緊咩 淨係唔想同世界接觸
咁岩個星期rmm又唔係宿舍 連敷衍人都慳番

我用緊支洗頭水
因為佢用緊

絲打讀緊咩

但其實都係有啲唔同
最好都係聞番佢本人
呀！！！！！但我唔可以再FF佢會番黎

原來唔係得我一個唔想同世界接觸
我諗我考完試之後仲更加摺
點解佢可以若無其事咁搵我做番朋友

啲體香係獨一無二
好難唔記得陣味

大學degree呀

唔好再講

佢身邊啲fd 最多話佢有陣味 係我比較強烈
未一齊果時 我已經瘋狂話佢隻味好香 成日話要索

咁我都會諗起下嘅。。。
但已經唔敢向身邊人提起 只會被鬧

唔想冇左個對佢好既人呱
同ex識左半年就一齊 點估到會一齊到七年咁耐
佢都有話做朋友
但我真係唔識同佢做朋友 本來就冇做過好朋友

唔好做
我都唔識做
做唔到

我啲朋友鬧到厭
成日話準備年幾兩年後鬧番我同一樣野
睇死ex一搵番我我就會痴番埋去然後再比人飛

好耐以前 有套戲叫Perfume
係講香水師想調製體香香水
好好睇

弱弱的說
依件事 係我世界已經發生左

我唔會同佢做朋友架啦
傾心事又唔會搵佢 同佢傾比佢飛左唔開心？？
約出街又唔會搵佢 一定諗番拍拖既時候
我同佢又冇common friend 都唔知做朋友黎做乜
收我兵就收我兵啦 食屎狗

訓醒先開新post

跌入無限離離合合既輪迴好撚辛苦架
痛一次快撚啲走啦 唔好以為一齊番就happy ever after

原來又就爆

原來絲打都咁多年
我諗我地受傷程度應該差唔多
同我講要一齊溫書
頂佢咩，佢係度仲溫唔到
低能的

同佢係冬天個陣一齊
所以一到冬天就諗返起
原來我仲中意佢

好多密碼都係用紀念日個日期
用慣咗唔想改

巴打你同佢同班咩

唔係啦
咁exam period間間u都差唔多

一樣
佢問我可唔可以做返朋友 大佬點做呀
我一諗起佢唔會再幫我做啲咩就諗起我地已經分左手
如果佢好似以前咁對我 咁我地又係咩關係

我問佢：點樣可以做返朋友
佢問我：你得唔得
我... 打完個得字 即刻

所有密碼一係佢生日一係紀念日 我連unlock手機都要諗佢一次
但都係唔想改 一時間都唔知要改做咩

返lib摺算啦 你邊間？

點解要答得呀
我要比佢自己冇左我就係冇左我 我唔會用其他身分留係佢身邊

我都係咁 諗番起佢追我個時

City,唔知有冇位呢，成日好多人

改做自己生日

一樣喎

諗起岩岩同佢一齊個陣好凍
個陣練完波著波褲都唔凍 佢係隔離依依哦哦話唔准冬天著短褲番屋企

改做生日啲fd一下就入到好冇安全感

都係既

成日叫自己唔好再搵佢，但係佢一打嚟或者一搵我就秒覆咁制，完全控制唔到內心嘅興奮

因為仲未放得低

所以咪唔珍惜你囉

其實完全冇common frd到係 只要我del左佢fb block左IG同Wtsapp
如果唔記得佢電話話 就算我想搵到搵唔到佢 除非去佢屋企親自搵

分左手我同佢去佢屋企拎返啲野走 我叫佢唔好送我
佢係都要送 陪我等巴士話送我返去 屌你老母 做就做絕啲啦
之黎又開始係咁喊 佢又攬住我做乜鳩呀
我唔比佢上車 之後佢wtsapp話：想同我繼續做朋友
我冇應佢 個晚佢知我約左人出去食飯 又問我返到屋企未 又同我講佢瞓教 叫我早啲瞓
今日又係咁搵我問我做緊咩 我同佢講你可唔可以唔好搵我住 我好辛苦
之黎佢話sorry ok
我就問點樣先可以做返朋友

我仲有幾日就生日 我之前同佢講過：「唔洗送生日禮物比我 有你陪我就夠」
呢個已經唔係重點 點解你要係我上緊堂個陣同我講分手 忍得好辛苦呀

有得搵咪幾好 去到某個位始終都要斷contact

呢下真係覺得自己好犯賤

唯一同佢有聯繫既野

有冇人喺到

新人入黎留個名

岩岩想入番同佢一齊開既ig先發現佢已經成個del左

斷左
唉

我本身想講同佢分手嘅原因，講講下發現根本由頭到尾都係悲劇嚟

根本一開始就唔應該一齊

為何你還來撥動我心跳

成日ff只要自己做番好 佢就會番黎

舊生

唔會架啦

俾多次機會我 俾我全心全意愛你一次

但連我自己都講唔通人地點解要俾機會我

愛不夠愛你的人才受罪 好好放下吧各位

自己是垃圾
歡迎加入負能量小隊

拍左三年幾
仲未放得低 見到聖誕禮物想買比佢

一模一樣既情景，點解分手既

點解分手先

除非佢好愛你，分手係佢都唔想咁啦，如果唔係既話，佢都唔會在意你變成點，不過做返好自己點都係正確

佢都放低左了，如果得你自己未放低，咁只有你一個難受

新既post

分左手既你地，請不要氣餒 - 分享至 LIHKG 討論區

都唔係
但真係要做番好 唔係易事
改變係一個目標 但唔係速成班

要做到俾人眼前一亮

所以改好左先講 好多人未改好就放棄左

分手原因好多唔同，唔知大家既原因係咩，但無論點，改變自己，變得更好都係一定要做，可能大定拍耐左拖，已經唔識點去吸引人，或者無去維持自己既吸引力，所以點都好，change

以前佢係好愛我嫁 但我無珍惜

令佢失望得太多次 無哂耐性所以分手
佢覺得同我一齊好辛苦

兩日 好掛住佢 好後悔自己脾氣咁差 少少野就鬧佢
明明就黎一年 準備好想氹佢開心 位都book埋

你主動分手？

有無補救既機會

應該無啦 佢好似好抗拒我
所以先想改好 等佢番黎
不過已經無再聯絡過

唔係 佢頂唔順我脾氣差 話少少野都鬧佢嘈佢 唔比時間佢靜下

個日小事鬧交 佢喊住話以前我地都會chur對方覆wtsapp 無地方去都會想出黎見對方 但係佢而家已經唔會 有時會唔想覆我 話以前見到我一定會想抱住我聞下我啲衫呀外套呀 而家都唔會 聽到個下好心酸 佢話一兩個月前已經鬧到無咩感覺 我仲要keep住咁惡令佢個少少留戀都開始無埋

屌頂唔順要睇醫生

其實我地都係度自己呃自己
並唔係唔難過或者放低左
只得要面對現實

巴打心理定生理

無錯
路還是要走，呢個係社會，而且前面咁多未知數，說不定有人等緊你過去

但生活冇左哩個人
就好似有份空虛感
特別係一起身果陣

又一個1001